作為屯門人，今日真係感到十分羞耻，對唔住其他區既手足。

事緣係有一位屯門既手足開左個POST：其實你班連登仔係咪當屯門真係離島？

該Post樓主係回覆時部份留言係惡言相向，相信有睇過留言既手足都會感受到。
口口聲聲指責其他手足唔肯推屯門上熱門
我作為屯門人，真係好撚羞家。
事實係，屯門無其他區發生咁多勇武抗爭，亦有好多屯門手足係跨區參與活動，所以無上到熱門，我個人覺得真係好正常。
如果有沙田，黃大仙，太子，深水埗，中上環，尖沙咀，葵芳日日咁多咁激烈抗爭發生，我唔信屯門上唔到熱門!
我想講既係，對唔住，真係好對唔住，果個手足既言論及其立場，不代表我。

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

小事，遍地開花有何不可
區區有不同大小示威遊行活動唔係個個mention 到
但大家都係為香港付出同努力，已經互勉之

利申：屯門，大埔，上水，沙田都有鳩叫過

唔準對唔住 聽我講多次 我粉嶺上水 仲廢過屯門 但光復屯門我都有去 同埋唔準你比較 今日有出黎嘅就係真香港人 根本無分地區 樓主有禮貌好多 個標題起碼無咁on9先 好似要全香港認同屯門咁

果個樓主不代表我
佢真係好撚無恥

每個地區都值得自豪
邊到有事就去邊到
大家都係香港人 唔係分得咁細！

每個地區都值得自豪
邊到有事就去邊到
大家都係香港人 唔好分得咁細！
聽唔聽到傻瓜樓主？

小事 啦！ 唔覺得個位巴打標題有問題

國際民主日 購物囉

去9。15 民陣 遊行
今個星期日（9月15日）係聯合國訂立的國際民主日

屯門都好多人既

不過可能太遠定唔知點啦
記者硬係唔過嚟
呢幾日新聞都無視左

好多謝之前圍娜娜嘅非大西北人入黎幫手

無諗過屯門會用呢個形式出位
我想要既係黃大仙，沙田，葵芳呢種上熱門

想請問屯門D茶餐廳部電視機都長開播住既乜野

口口聲聲指責
你quote出黎睇下囉

自己唔上嚟po/推，叫區外人幫你po同推？
見到都廢事屌

都係手足
唔好嘈啦

你睇每次遊行完，狗都喺黨鐵元朗屯門站截人
就知道有幾多手足

大家都係手足可唔可以好聲氣啲

都係自己人就唔好嗌交啦

真係駁唔到
用不推文回覆啦 呢啲垃圾唔值得幫佢推
幫佢打生打死係到同我割席

屯門人 加油

唔明點解佢咁激動我係自己區做嘢都冇諗住要其他人知我做咗，反而係想比多啲區內人睇到，多啲人一齊行出黎
Btw屯門手足好嘢！

屯門牛好高汁，當日係機場放學搭船返到屯門，接放學嘅父母多到我喊出黎，論最強後盾屯門一啲都唔會輸比沙田

講到俾人問入屯門洗唔洗回鄉卡就好撚委屈好大犧牲咁
有冇咁玻璃心
乜春野撲左撲右，大把屯門人日日返工返學都要搭長途車出九龍港島新界北架啦，有幾閒呀？

拿 一直想講嘅重點就係到 條撚樣 唔知點解係要話俾全世界知我好叻我好勁 想講出得黎嘅都唔會係用依個態 出黎嘅真係好正常嘅事 光復屯門果日都大把人講啦 我唔明唱歌嘉年華下 有咩值得好講

佢on9 唔洗再理佢 根本佢係果啲打卡撚 應該出黎就係為咗ig 打卡 俾fd知佢係民族英雄

兄弟爬山各自努力

我地屯門牛牛出黎唔係為呃view 同 like, 有冇人報道都會出黎

希望各位手足一齊努力

已經唔係打卡撚程度
真係抹黑緊屯門人

對唔住 我諗你誤會 同啲fd 全部出去都係唔會打卡
打得卡嘅都係無咩點做嘢 自己搬緊攔你仲會唔會打卡 同埋你邊隻眼見到我講沙田打卡型？ 從來覺得打卡撚好on9 邊個地區都一樣咁on9

啲酒樓應該剩低一部播83

其他轉咗播82或者81

唔知係因為馬季開鑼定係點

純粹追擊佢 佢講嘢太on9 你唔好撚變下一個佢啦
同埋你係咪選擇性失明？ 我講緊咩地區都好唱歌跳舞都好on9 有咩值得好講 只係沙田太大 永遠都會有人開post同埋唔會好似佢個標題咁引戰先

我嗰區得好少人出黎唱，但我見到有人出已經好開心
如果我係屯門人，見到反應咁好，一定好開心好欣慰，要開post都係講正面嘢，而唔係嬲到咁
不過人人諗法唔同嘅，希望下次有記者去屯門

因為TVB系香港人既 母親台
i.e., 無線電視母親台

身為香港人
唔可以忤逆自己既 母親台

屯門人加油！

下 屯門牛垃圾就梗架啦，呢個區不嬲廢，人又渣，又要威，我都好頂唔順屯門牛

冇得比較，各有各做

我係屯門牛 個位巴打語氣差但佢講既係冇錯
波羅的海人鍊個日區區都有做
新聞出黎剩係冇提屯門有人鍊
學生人鍊又係咁。。。
今日屯門學生好辛苦去搞勁長既人鍊
個位巴打可能都係想大家俾少少鼓勵班學生
等大家知道佢地係自己既社區去努力既樣子
唔係打飛機就係7頭 正面鼓勵都好重要 話我膠都係咁講

其實有咩好爭 各區都係為同一件事努力 有冇上熱門真係咁重要咩？

屯門人驚乜都未撚驚過搭長途車
如果你咁都唔明白 要拉埋奴性黎講
真係浪費我時間
blocked

我覺得果位巴打係手足黎 老實講標題差過佢既連登大把啦 反而特登開個POST去割有點心淡
BTW一人小句好唔好 屯門手足加油!

如果嗰個樓主係咁有心散播正能量
又會郁啲就話屯門唔係上等人地方？
話區外人個個睇唔起屯門人？
話心淡曬以後唔再參與區外抗爭？

新聞唔報，點解唔去問記者，而係上黎開POST屌連登?
連登依家要負責埋報新聞?

我又唔係割個運動
佢有佢屌票
我有我道歉
我良心過意唔去咪開POST
有咩問題?

915！915！
915港島大遊行

#60若然屬實
你係屯門人咪自己開po 講囉，怨婦咁做乜鳩

樓主回應
#71
醒啦香港人
而家咪開左 邊隻字怨婦？
為屯門人日日做咁多野抱打不平又唔撚得？
你on9？

#91
生抽黃秋生
其實好撚煩 係咪真係咁好比？ 大家做緊嘅嘢都對準政權 講真你果區多人又點 去得嘅同溫層
大把人仲係唔支持 邊個地方多人又點 唔覺得有咩值得開心 你要記住今日出黎做緊嘅嘢 係一個正常香港人要做嘅嘢 根本唔值得吹奏 就算係話沙田好勁好勁 果啲post 都好煩 都唔知有咩好比 仲有更多嘢值得關心 831etc

樓主回應
#131
醒啦香港人
而家有話要比？
我係講緊一個熱門post都冇呀
驗下你隻眼啦

你搵得到早過呢兩個對答既，麻煩貼出黎，定你無FC過?
謝謝。

即刻幫推左

事實係你地以前成日咁請先喎
成個post正文邊到負能量？

屯門人鏈都有幫推左，唔信你搵下

咁連登日日講新聞做乜柒？
你講到咁 咁不如執柒左佢啦連登

你睇左個post先啦，條友串過馬撚，想人認同唔係問題，我都信好多人都贊成屯門班手足付出好多，我自己做屯門牛都去曬咁多區活動。

但係對住自己班手足，有必要不停指罵咩？係唔係除左連登，其他平台認同就唔算認同？

你自己屌鳩人人地屌番你就係我屌票
你呢啲割席邏輯真係好叻

咪就係 我都唔知做乜鳩
大班人語氣差過我啦
係咪屯門人開post就要屌？

新聞唔報屯門，關連登咩事?
你答唔出?
怪落連登度

老老實實，今晚佢都和味架啦，千幾正評。

蘋果立場報撚哂啦傻閪
睇下新聞啦

關你撚事咩講真
你咁撚叻咪開番個千幾正評既post囉

你屌鳩人係你既事，唔代表我。
割你有咩問題，你代表個運動?你代表緊屯門?

無辦法，一直都係咁，一部分屯門人就係唔知點解咁怨婦格，有少少妄想被逼害症，覺得人地睇唔起屯門，唔關心佢地，覺得住屯門好慘，咩都怨一通

屌你都on9 天水圍果次比狗拉左80個個個話送頭 但都冇人割蓆 你依家自己割撚左先 今次唔好未下次做好啲囉 唔洗又割蓆又屌曬鬼嘅

人地係屌你，係不滿你個態度
你唔係以為天真到咁講，上崗上線就係屌屯門呀?
係屌你個態度呀
關屯門咩事?
咁既邏輯

咁蘋果立場有報，咁做咩仲話屯門係離島?
你有無邏輯?
仲要自爆埋
你唔係以為上黎連登霸個熱門，打個飛機，對個運動好有益呀?
定係純粹你個人想威下?

分化完未啊屌你老母 兩邊戇鳩屌來屌去
我係對家望到就真係笑撚死你

咁就唔好咁大聲講不分化不朝席啦
你割一個唔係割
咁黑警打一個市民係咪打呀
用下你個腦啦啲垃圾邏輯
笑死人咩 小學畢業未呀

我係屯門人都覺得屯門垃撚圾
屯門最近有嘅咪就係一直運動初期俾人恥笑 係人都話鳩做冇撚用嘅大合唱同成班中學生拉人鏈 狗都廢撚時出一隻 有你自己嘉年華 完全係行回頭路
屌你同人地區食彈食煙做比較

大家冷靜d
你會唔會見藍絲嘈點解熱門淨係得ifc但係無紅磡拆連儂牆？人地團結過我地好多

其實你係咪真係盲
我標題係講緊 其實你班連登仔呀
如果我要屌傳媒我洗撚係連登開post？
你真係on99

真係估中左
依家抗爭緊呀大佬
你仲係度爭個光環
爭到，輸左場抗爭，拎住個光環又有咩用?
你係夠料既，咪學下沙田，黃大仙，葵芳
我日日幫你推到上熱門又點話

我都覺振士氣係好事 但又唔係咩行動post 唔洗推都ok

我都係住附近
我都唔明
明明人地果區真係勇武抗爭
沙田勇武入新城市仲有市民夾道歡迎
屯門有呢D事件，我覺得都一定上到熱門
而唔係自己沖出黎打曬飛機係度話自己幾勁幾叻
道德綁架咁叫人推自己上熱門，為既就係正評

根本就鳩做
最近除左爆輕鐵全部係中學生嘉年華
中學生唔敢衝出一分力係十分好
但係運動初期共識明明係知道做呢啲和理非根本係鳩做
要和理非都起碼係掩護勇武
宜家班和理非係當左自己出嚟拉人鏈就係勇武

果日屯門係佔左路，好多人轉左去天水圍幫手
根本好多屯門人都係做實事，大家有眼見
我唔需要呢D所謂既關注，掌聲
最重要既係：我地要贏!!
贏到就得
要推既係831，721，警暴呢D事件!

屌你個系

講垃圾元朗人仲垃圾啦

原來你同藍絲都係不分化

呢啲唔係叫割
仰屌醒班鳩做友
自己回到去三個月前啦
你試下同人講我反修例係組織出嚟唱歌同拉人鏈
你係連登唔撚俾人屌？

哇
你口中個「你地」係邊個？至少我一定冇
一樓唔負能量，下面態度點差都唔洗負責？挑撥完一大輪，見到真心巴打俾到下台階你，即刻用表達得唔好黎甩身，再講到自己含冤受屈咁
砌生豬肉顛倒黑白手段都好純熟下

我就係想講呢樣野
人地戰區都未撚夠膽上黎屌票
佢掛屯門個名，帶頭做左第一個
屌佢老母
影衰曬

哦，所以?
你上黎屌連登仔係所為何事?
講黎聽下

一人少句啦手足，大家都係為香港出力。樓主又唔使為咗一個區冇大穫嘢而感到羞愧，加上，每次大遊行屯門出港島巴士班班爆大家有目共睹

香港人加油

最出名果單係屯門公園趕雞

原po樓豬應該係冷氣軍師
明明今日人鏈唔夠人冇連到去兆康
佢自己就係度9吹
冇出過力就唔該收皮
屯門冇嘢講好正常
因為都冇乜嘢大衝突發生

好小事 大家都係手足

事實，元朗，北角，呢D區被黑社會搞到要包尾。
但係，元朗人都唔會咁撚ON9上黎連登開POST屌票。

區君都有唔同嘅方式抗爭

比較來冇用

你睇完嗰個人post下既回覆
思考下佢係咪真係同路人
再講團唔團結啦
條友同個p牌仔一唱一和
講埋啲野唔係故意分化都冇人信

我想係屯門食TG呀
我想係屯門上國際頭條呀
我唔係要呢D和理非活動上位，仲要個口氣講到自己做左好撚多野咁

幫幫手，等大家認識下呢條友

有咩好鬥

我本身都無呢種感覺
反正，自己果區無事，咪支援人地戰區
但依家沖上黎吹到屯門原來係戰區，但無人理
敘利亞呀依家?
一諗到呢樣，就覺得好撚羞恥，好對唔住戰區圍狗屋，食TG既手足
人地上到熱門仲要俾人鬧
呢邊就係度唱歌拎光環
我真係良心過意唔去

唔好太自責
咁容易成功嘅話我地6月就已經打爆左隻game啦

I know that feel bro
小弟青衣撚
一樣冇乜活動
有活動都叫人走
一封路就玩完

不過青衣比你地幸運
今日有得唱下歌仔

多謝手足以正視聽

大家都係一家人，有乜好鬥！

RISE!

希望大家幫手推下 我p牌仔做唔到啲咩

我預左抗爭到底，我支持勇武抗爭！

其實我地大西北元天屯兩區都已經做得好好
兄弟爬山 各自努力 不要絕望

推左

總之行過路過唔好錯過，見到有活動就參與，需要幫拖就幫拖

其實分地區講戰力都係講下笑打下飛機，唔好咁認真比較啦

利申 住緊嗰區未發生過大型警民衝突，之前成日專登出去其他區玩

大仙居民支持屯門牛

好呀好呀，預撚左!
我永遠唔會原諒警察。

不分化不割𥱊
同路人一齊加油

下人地講緊返工咁撚小事都做到發夢梗係做到喎
會唔會係你調轉左奴性重個個係你啊

thankyou very much

諗極都唔明，點解POPO會揀屯門黎分化

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

睇tg 見有啲屯門友成日話屯門好廢，唔夠其他區勁，有啲仲話想屯門出事，搞大佢，好似喺度比緊邊個區叻啲咁，個心態本末倒置，而家唔係比賽呀大哥

加油！
只要同路人
無論咩位置都會支持

屯門人 加油 冇人講都一樣係咁做 唔通真係為左光環？ 記住我地係為左香港呀 唔洗覺得上熱門可以打飛機先係好

sor9 我好愛屯門 支持樓主

睇左原post有同感
講真 無人報 無人提又點？
一齊唱歌叫口號我覺得只係手足互相支持嘅作用 我今日係屯市唱都好感動
但
要推不如推行動post

講真 唔割蓆都算仲想人讚 雨革個陣一黎已經俾人屌到上天花板 唉 唔係話想屌黎屌去 但唔好咁嘅心態好唔好...始終打緊仗
同埋唔好成日覺得人地針我地屯門人 分黎分去做咩 大家都香港人黎

我都經歷過雨革

令我諗起85個日係橋底聽到人話點解得屯門無彈 係咪睇唔起屯門人

睇原po樓主同p牌都會講啲貶低自己區嘅說話，又話臭又話廢又冇人理又話割咗比支那之類，明明好多人留言支持佢，但佢又不停話人屌佢唔係好明
我想講冇人睇唔起任何一區嘅手足
Btw善用不推文回覆

直接睇你post就得 都無需要quote 了我諗

721元朗黑夜 追究到底對抗白色恐怖

加油

我 地 輸 在 行 動 力 細 ，大 家 太 睇 少 自 己

講咩都好，唔好割蓆，唔好講埋d咩佢唔代表我

Push
@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
最新活動：唱民主聖歌，傳福音！
杯葛黨鐵商場：齋睇唔買，儲多d錢！
913中秋賞燈晚會，附近連儂牆見！
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野

#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.13 @Template End@

人地唔係宣傳活動咩？

兄弟爬山各自努力。不要計較邊區付出多，大家繼續努力，香港加油

香港咁細，何必分區呢
要分就分支那狗，賣港狗，香港人

香港是我家，無分那裏

我係屯門牛
雖然好羨慕其他區
但唔需要屌手足無留意屯門
上次光復屯門相信好多其他區手足入黎

唔需要比較 兄弟爬山 各有各做啫

我愛屯門

有咩好鬥...

因為出面既人 會去元朗唔入屯門

醒下啦香港人
恨鐵不成鋼呀⋯⋯
913死線呀呀呀呀呀